《反送中條例》同《蒙面法》出奇地相似，又係由一班奶共政客蠱動挑起，然後立法會硬上馬

睇嚟林鄭同香港警察唔駛指意呢一兩年可以休息，要多謝呢班政治利益者唔少

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

又係由果幾隻政治蛔蟲帶起話題，開記招受訪問帶起個話題，扮民意大多數，之後就射個波畀林鄭

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

連登仔如果仲想要國際支持 麻煩入黎

又係民建聯+譚餵豬+何君堯+湯11呢幾條蟲挑起

推

我半個月前已預見，好玩呀今次